簡單啲講，曼城球迷識條春咩？

柒到

Ok

球迷會= on9